Las aventuras de Perseo
1. La historia de Perseo
2. Inicia la aventura
3. Perseo acaba con Medusa
4. Perseo y Andrómeda
5. Perseo vuelve a Sérifos
Las aventuras de Ulises
1. Ulises el más astuto de cuantos héroes han existido
2. Ulises y el caballo de Troya
3. Comienza la gran Odisea
4. Ulises y Polifemo
5. Ulises y el señor de los vientos
Los 12 trabajos de Hércules
10º trabajo: Los bueyes de Gerión
11º trabajo: Las manzanas de las Hesperides
12º trabajo: Can Cerbero
1º trabajo: el león de Nemea
2º trabajo: la Hidra de Lerna
3º trabajo: La cierva de Cerinea
4º trabajo: El jabalí de Erimanto
5º trabajo: Los establos de Augías
6º trabajo: Los pájaros del lago Estínfalo
7º trabajo: El toro de Creta
8º trabajo: Las yeguas de Diomedes
9º trabajo: El cinturón de Hipolita
Hércules se convierte en esclavo
Hércules, el héroe más fuerte
La apoteosis de Hércules
Mitos griegos contados para niños
10 mitos griegos contados para niños
Apolo y Dafne
Aracne
Démeter y Core
Eco y Narciso
El rey Midas
Eros y psique
Filemón y Baucis
Ícaro
Prometeo
Ulises y el caballo de Troya
Monstruos mitológicos
-Pintemos un monstruo por Leonardo da Vinci
Argos
Arpías
Basilisco
Caribdis
Cerbero
Escila
Esfinge
Fénix
Grifo
Hidra
Medusa
Minotauro
Quimera
Sileno
Sirenas